{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영주동 G 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前12時までです。 - 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加入室はお一人様料金が発生します。 - 払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。 - チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約は、入室拒否及び払い戻しはできません。 入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 - 客室情報は提携店の都合により変更になる場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 - 夜間は騒音に注意し、適切な措置を取らなければなりません。 - 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 - 釜山駅からの訪問客は、車道での訪問をお勧めします。 - 無料Wi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？特殊客室の場合はどうですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。特殊客室の場合は、人数の確認が必要です。追加入室はお一人様料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約は、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更になる場合があります。これによる不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどうですか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意し、適切な措置を取らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうですか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山駅からの訪問客はどのようにアクセスすればよいですか？",
            "answer": "釜山駅からの訪問客は、車道での訪問をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 486
    }
}